---
title: Planning des cours
author: FLVM
---
# Planning des cours

**Comment réserver ?**  Lorsque vous avez choisi un cours dans le planning, vous écrivez votre selection sur <contact@flvm.fr> et vous n'oubliez pas d'indiquer votre numéro de téléphone. Vous pouvez aussi téléphoner pour la pâtisserie à Arnaud au 06 64 50 71 23 et les cours de cuisine à Marie au 06 62 81 56 74 .

<iframe src="https://calendar.google.com/calendar/embed?showTitle=0&amp;showNav=0&amp;showDate=0&amp;showPrint=0&amp;showTabs=0&amp;showCalendars=0&amp;showTz=0&amp;mode=AGENDA&amp;height=600&amp;wkst=1&amp;bgcolor=%23FFFFFF&amp;src=assoflvm%40gmail.com&amp;color=%232F6309&amp;ctz=Europe%2FParis" style="border-width:0" width="672" height="600" frameborder="0" scrolling="no"></iframe>